【玩鬼升Rank1之旅】黎明死線 DBD Twitch 直播 + 抽獎環節 Day#5

Yo 連登玩開Dead By Daylight既玩家
今晚11點瀨屎家族繼續我地既
【玩鬼升Rank1之旅+抽獎環節】
有興趣既黎加入我地啦
如果你地對玩人類/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答

等睇往R10出發

係rank 5

Console 撚表示俾 PC鬼/人屌打

ok姐，搵場快左

魚佬唔著衫正播中

係快咗，但Match 到PC鬼真係唔使玩
稍為識玩基本上無可能嬴